我提議連仔不如開返個偵探台

界於謠言 fake news滿天飛 連登仔又有查案精神
不如索性開返個偵探台 一黎比連登仔集中查案
二黎唔阻到大家正常討論 但要係被面標明一切都字經證實消息 以免影響外媒觀感

陰謀論台

二黎唔阻到大家正常討論 但要係頁面標明一切都未經證實消息 以免影響外媒觀感

靈異台

agger tui